他是香港人，他的母語你未聽過

隆重推出香港客家語！阿伯說得很好，發音基本未被粵語和中國語影響。

撳入嚟之前以為係講南亞人